[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5160)

甲府cup佢老母啦屌

估到佢唔會開

甲府-3快

fast

甲府
綠茵
西部
不死雀

甲府快撚D死啦

甲府早日破產🙏🏻

溫泉降班膽

千葉goalllll
本身4點半果陣話 綠陰x千葉
見到兩邊都狂回飛 唔敢買

甲府成功丸

甲府CUP佢老母臭閪山口組

山口
線茵
天我

金澤追和未

甲府比多3角

山口7 俾多2角黎

甲府全家仆街死 🙏🏻

仆街甲府cup啦屌
西部快啲追和呀

甲府失敗丸
完場你地輸波和波我咒你地全隊肺炎死呀

北狗依場唔買盤 屌你老母馬會

西部

甲-2

等蔚山1.5B

閪流jack屎各有一球入波chance

甲府-2

tip左唔買中晒 買左既閪晒

澳假ccccccccccc

甲府 閪部 現代
3關全閪

甲府我正式屌你老母

天我

冰到完場

北9 單邊12角 屌你老母甲府跟下人得唔得

甲府快撚D刷埋2角啦, 屌你人地北九州單邊12角都刷到啦

今日又跌3k

閪部痕 你刷撚完未呀 你老母臭閪

Ho Ball

甲府

現代換尼加奧未？

same

Me too

琴日到今日，應該已經無左10K

山口
天我
東京

88888

甲府死全家啦🙏🏻

甲府 成功丸 金澤都要嗌 屌你老母成枝念慈庵都飲撚晒

釜山偶像fg?

榜首主場

同路

屌 8串1半和唔係斷水戶啊

偶像同金澤立即入波

全部都0比0？

櫪木
山口
東京

Lm

想入斧山fg同埋現代1.5b

甲府fucking you 媽打

地府俾力啦 屌你老母俾個連C 唔屌你認真

北九唔開盤真係屌你老母 唉

噴精兩隊刷到

現代打假？

比多2c啦甲府

下半蔚山入2粒

甲府死仆街搞搞震

我諗我地可以出返個反水爐

呢隊野幾癲

11.5s派2個500

9 c

我

-2呀屌你老母甲府

玩撚夠未呀甲府

12.5s已經上左天台

11.5s去埋地獄

99999

甲府有角有入波 想唔想贏?

cup未呀屌

屌你甲府角呢

屌你老母cup未阿甲府你老母臭閪

前面出個新仔冇出黑鬼9號
後面換左兩件後備

成功丸啊

澳假好黑暗....
閪部聯都開角大..

。

屌你老母臭閪 咁鐘意搞野 追和撚狗呀 死仆街

屌閪部盤同角大隻閪手又揀左盤

噴精贏緊刷乜撚野

8888888888888888888
俾多一個我

甲府比角

天鵝買佢就輸 唔買佢就贏 屌你老母

屌你老母甲府仆街死啦

臭閪甲府快cup啦屌你老母

地府咁都唔洗輸，真係好撚運

立即妹波

追和把撚阿甲府

水户1:1
半和8x1

比多1角啦甲府

我要9呀屌你 -1

8串1會幾錢注

中

甲-1屌你老味

半一詩

派 幫妳叫和

8串1果位呢

祝中 等派

成功丸點撚樣呀 入啦屌你老母

甲府落地府啦 搞搞震

屌

我了

慘中假波 直殺5k

甲府-1快

留名

lm

狗會好撚濕鳩屌佢老母
淨係得+1買1.5倍
平時贏賭仔咁柒多都唔放D出黎

北狗咪撚一球到尾啦又

幫嗌了

咁應該輸埋佢？

山口俾多一角我 一個月球迷 場場買你

閪部追和未呀 屌那星

買親2.5B 半場1球都冇

又中

真係好細 100

甲苦

現代！

西部入未

現代1:0
下盤玩完

失敗丸

甲府刷角呀屌你

勁

甲

7穿一

地府

1-1了

蔚goal

現代1:0！！

幫妳叫到
一叫就和
派起機

櫪木
山口
東京

快啲goalll

屌未等到1.5b足水

不死雀又話主埸100% WIN 屌你老母

屌你老味死韓國波臨天光瀨屎

甲府快D入

甲府成功丸快入

比多一角啦甲府屌你老母

甲府送角啦 屌你老母你都唔想贏架啦

天我入波未

都2萬幾
等派

甲府入等我收2.5！

甲府中武肺啦

幾時出錢踢走肥kong

我都係

好勁。。

收2皮幾野？

西部1比1 ？

甲府 輸咗佢啦

山口刷埋果隻角，唔係撚理甲府呢d垃圾

現代真係cls
以後唔買佢對家了
唔識輸盤

松鼠果場呢

垃圾釜山被人一射就入

噴精2:0未啊

甲府，求你cup

甲府-1快手

蔚山現代!!!!!!

西部D人明顯完全唔夠人撞...

快cup啦臭閪甲府

C呢

濕鳩玩代，屌你老母

真

絕殺波呢

濕鳩現代，屌你老母

甲府風林屌你老母

甲府刷角cup

地府贏唔撚到就送角啦 屌你你老母臭閪

甲府已西

甲府 入多一粒 大家都開心

西部追和未

屌你老母閪快啦甲府

甲府會唔會輸9埋

地府足球

甲府叫到攰了手足們加油

甲府入波未 屌你

溫泉12m

西部D人有咁撚攰...

甲府cup佢老母臭閪啦

甲府x千葉上盤，屌你老母甲府

你老母唔係差1C咁撚賤種呀?

閪部

純支持

球門球 完甲府風林屌撚哂你地老母全家落地府

現代超級撚狗

甲府90分鐘先換多個前鋒扮會攻

成功丸

溫泉入左佢

成功 閪部快入

西甲
不死雀

-1呀山口屌你老味

支持

失敗丸今日軟撚到呢

成功下半場未中過龍

千葉1:1

松本山雅比球面子球啦屌

全半和，癲

溫泉

西甲
不死雀
千葉

J1都細。。。。。。

屌奶星~ 群馬都識入波?

水戶 千葉

5點又全下

甲府88

貝里沙唔想郁就返去坐啦屌 死廢佬

真係半一上盤比狗屌

北狗 場場都一球

J2 下盤日呀?

最佳結果

0:0
1:1
0:0
日乙

屌你老母 千葉

唔撚掂 食完飯 追數之旅

天我又閪

成功丸立即完場

偶像追和得嗎

6點下半場全上盤快買

甲府我dllm cup啦臭閪

屌你老母場場和
食屎啦

甲府12碼？

唔通一場主勝都冇

地府準備絕殺了

甲府-1

係

西部cup佢屎忽啦

閪部點呀 一球到尾？

痴撚線8x1半和都中

屌你老母神8 快撚手落地府唔好哂我時間啦 甲府風林

四場半大過關斷愛媛 屌

唔係神8咁老土呀

仆街千葉頂陰幾分鐘唔撚得既

北狗咁都大到

西部冰完未

地府 失敗丸 垃圾雀 屌

買咩輸咩 on9

仆街山雅爆大波。On9

我女神都撐水原 要贏錢了

咁都唔入

88all

甲府補幾

班㗎仔是咪驚個波有菌唔撚敢踢呀全細

甲府絕殺好嗎？

end

仲有40秒

5點讓球全和on9

咁撚鐘意開下盤北海道又唔撚開下盤？

神8立即屌佢老母

蝦翁

閪部入未

半和聯返來了

甲附咁都唔入

又贏

失敗丸0:0ft

聽左成場

玩撚完 叫撚左10分鐘1角都唔比

因為知道無可能開到

爽牙

甲府殺晒全賭仔

垃撚圾地府

莊家搞錯左，以為北海道係上盤

甲府 1:1ft

898垃圾門

地府11 8C FT

閪部鳩射左幾多球

今日無得乞惨死

屌你老母失敗丸

8x1 巴打又然

愛媛開唔開到2.5b?

屌你老母神8

半一上盤真係屌你老母

天我0:0 ft

西部你有種 9 角完

偶像 蔚山 入波未

啱啱門叔係咪叫我？

8月重心目前10中8
其他28中20 走1 輸7

訓身左閪部宜家要針了

金逼汪汪出黎比我洩憤

俾多2ccc

半場仲係00
下半入3粒 每人派200

山口 綠茵 2x1 成功

西部又入未呀

識貨

中。

有爐？

幫你pin左比得睇

好撚驚 訓身買左大波 一球都唔開俾我

西部快和

屌你老味上盤比狗賭

好

閪仔聯快和

信念 比d掙扎我

屌你老母84分鐘開始叫 叫撚到95都冇一角

唔啦 我怕冇3000人 間唔中都有放上黎 不過冇人睇

其實噴射都唔係特別勁 但屌你西部龍都唔中下

澳假ccccccccc

唉 屌你老母 落地獄啦 等緊你

西部會和 渣緊信念

西部杯佢啦

首先佢要換人

cccccc？

和都和唔到

你講咋喎 我冇引戰 我唔想嬲豬同埋臉紅 放過我

班老野開始攰

場場都下盤 輸撚死人

落地府啦甲府 屌你老母臭系

閪部我唔洗你cup 只係求你和

水源 尚武 2.5b 101100

下盤日, 西部快和

西部準備輸多球快買

啱先中左

噴精上盤 吾知開吾開到

不死唔識入

開爐啦屌

屌你 個波馬研究室賣料賣到全炒 抵啦

偶像輸緊啊

屌噴精停左幾耐角呀

變咗鵪鶉

澳假13c 101200

3X1

我怕30人都冇

開硬

有

一開波就有1.5買

有料就9角完

就咁我就all in左 喜悅8.5大
而家半場就8角 我就同大家講我gel撚定哂
有種半8全8 我唔再賭球係咁

😨

me

西部角停經咁停

德島下半場贏得唔得

10

連登做乜撚野係咁重複回 我禁撚咗一次咋喎

100000000000

勁撚到

慢慢草lor 命中率高一定有人睇

做佢“學生”

10c

原黎澳職可以有番觀眾

輸錢都咁悶 至撚憎 入下波都好丫

11.5 12.5 13.5

呢鋪真係交學費

澳假一球到尾？

好肉酸賣料賣到咁

信德島就一定德

閪部唔入就咪撚阻撚住哂啦

下盤日 買咗北海道同西部下盤 就係呢兩場上盤 屌你老母

西部和都唔得？

呢到大把人揸靚車靚錶 身家幾球咪又係照乞

crazy

開對家!!!

噴精比多2c

閪部on9

幫我燈派你

生命注

Cccccccccccccc

西部和到贏波
51 300
見過名先抽

信心

冇入球

買咁大注多數會中

我 我要乞

求派起機

部署左成日
好期待今晚既瑞典超級足球聯賽

班老野冇力... 求你俾個12M西部算啦

去

日波真係搵狗賭

一定得

閪部....

jet2

Me

我 賓周仔 要求西部聯立即入球 唔好等到80分鐘先入

亂買都中 真係痴線
決定推晒佢
100上100k

想知8x1半和買左幾錢

水源同尚武個兩場快啲2.5b

17:00下盤聯 cashed

想乞 求派

叫佢講 3 個球員名
唔洗多

西部換人了

救救啲手足

。。。。勁撚到

冇TG可以點派

仲有時間急咩

11

ON9 出面班友冇力到咁 呢家先換
不過可能後備D人好撚廢

閪部聯一球都冇 換走廢老貝利沙未呀

屌你老母不死入波未

payme code

西部唔入俾人入啦吊

出水救下手足

1個都講唔出啦下話

目前差不死鳥同千葉

輸L4...

Payme

閪部ng

買大就冰 20 分鐘
買細就補時連角
我屌你老母

尼加奧入黎大炒偶像未 屌

淨係識 托禾倫 施巴斯坦拿臣 格蘭基斯

payme

204倍⋯⋯我了

有料

頭10留paym ecode
馬會派彩就派

買多幾隻角啦澳職

1

條友煩撚到

唔好咁

西部1:1呀

唔係咁都jer啊

你quote錯人

韓假即場大波

好多qr code

尋晚到依家條條過關斷一 買單頭發咗達 屌

澳職頂到依家真係唔容易

不死雀點撚樣 又話100%主勝

留意返係code好似

求

Me too

閪部有冇驚喜呀屌

仆街日乙就下盤
澳職開乜撚上盤

不死鳥町田是但一隊入好無

條數追成點

-3c

埸埸都針 屌柒你

單雙之鬼

西部和啦屌

支持你
DQ佢

閪部入未啊

天冇眼

角呢屌你老母

屌比多2c先啦澳假

11.5b玩完

。。祝贏

偶像7.5b

11.5s

我最早話幫叫水户 一叫就和

不死鳥！！！！

射中左5次龍當係入一球可以嗎

西部點入呀 得個斬字

鳩篤100蚊都收2皮幾
做咩要度波 根本有運咩都中

唔好派CDrom 我係咪有啦

入了

屌成日假封比假希望

當C先啦

好運到咁 分啲黎

差千葉 其他頂住

噴精快入啊

????

瞓醒反杯唔到

30 分鐘 1 角痴撚線

半細全細

西部加多腳救角

求派

德島求其比兩球我啦屌你

快啦閪部

11.5s gel得

封撚7完未呀水源 屌你老母係入就入啦

屌你老母西部和唔到就俾人456啦

呢樣真 冇運一係神8 一係秒goal冇半大 一係半0全3 一係邊人5分鐘連角爆角細

入左

fake 左。。。

冇你紅色大字佢地就中風

閪部快撚啲攻啦

澳職真係teddy講咁 落飛就贏

閪部淨係識係禁區外斬入去
點解唔衝入去博下12m
又唔係斬得好

閪部聯投降未

西部
不死雀
千葉

水户幫手贏

反手

不死炸左？

teddy jai日日贏

黑單 山葉果場3格角派你50$ 起機

山雅面子球

噴精換晒三兄弟出黎

不死堅有?

叫返聲teddy哥先

不死了係真定假

count入左

西部快手

買咩輸咩
幾日冇收過錢

炸完再入

THZ!!! 救命注

40分中3c都咁難

頭先炸完再話入左

金澤21

即場韓假1.5大 99%

今朝明尼SO 都係咁

冰角完pls

千葉求你

屌你老母金澤

金澤入波

賭閪咩 全部00

屌拿媽又得返100

閪部輸死左啦

西部入一球
不死雀死頂!!
千葉要嬴

尚洲點撚樣呀

C呀我要！

求下西部追和

水戶食撚屎

水戶含啦屌你老母

德島快樂未呀

偶像輸波唔刷角

11.5s 收錢

水戶 ft2:2
10 1 50

德島快買

123

有料 停c 間

水戶cup啊屌你老母

唉屌你老母失控

呢隊西野好似明明踼兩翼齊飛 但唔撚刷

留名睇中

西部追和啦屌 日日都冇錢玩夜晚屌你老母

閪部入一球好嗎

金仔力頂

西部想點撚樣 你講

閪部一球都冇 賭條撚咩戇鳩

閪部同甲府一樣 叫嚟都晒氣..

屌 JET HEA撚完未呀

金仔勁到cup

我要求好簡單 唔洗CUP 要和都得

噴射機唔係第一次控角

角呢屌

west部肯入未

西部追和 快
即刻！！

贏阿德5-1 贏勝利2-1
呢場一球都無 好撚野閪部

西部快手反cup

水戶cup啦

下場

噴射機同閪流禁區內處理好D點止3球

馬會派錢呀 又開金澤

又針哂
甲府
閪部

係 之前記得輸波會狂刷

1角都停15分鐘 成隊武肺撚

西部就黎入

愛媛入到3粒 每人派1000
屌 真係嬲嬲地
明明睇得咁準

嚇死 好在skip左 無買水水個場

閪部全隊攻啦 輸一球同輸兩球都無分別

澳假10.5b 補時會開

。。。

食屎 假撚到控哂角

Ok

閪部成場一球都冇 賭條撚

冰角

閪部個力架好勤力 比啲回報佢啦

西部屌你老母 想點撚樣呀

閪部真係同個名一撚樣

澳職準備入

千葉8C

3粒喎ching 55分鐘仲0:0
唔知兩隊踢乜尻

呢兩日如何啊

係咪有人要切J

閪部大船成咁

千葉入波未

食埋角

偶像 千葉 入波啦屌

咪一粒lo

Buy jor 無柒頭

閪部10C 冰埋啊

現代快入

又角細

11.5b 12.5b

好準

幫嗌千葉 1球 愛媛0或者2球
開到10 1 100

上親大船都沉

千葉請你立即入波

樓上有人派你

No goal 收錢

呢隊死全家又控角

真咩 我就見半0全2多 半0全3好少見

唔係食
係好撚黑 咁樣飛落去都中番人地隻腳

Goallll!
0:1 派錢嘅節奏

山葉1:0

大波位清

咁樣後面剷落去都無12m

又撚我

至少比多隻啦師兄

11.5s收硬錢

死老野想博12m

一定得！！

中波喎

屌牙
11.5/12.5冰啦

閪部叫撚左成場乜都冇 屌你老母

柏拉度斯係咪3兄弟？

算啦佢 果球都唔覺佢射到

閪部快手啦

西部絕殺未

水戶追和都有難道 屌

11.5s 個心跳得好快

叫到攰了
上半炸完一球
半一全一

絕殺角球ok?

-1

日月美職真係下盤當道

通常咁都輸

Gel 得啦。 球證幫到咁

甲府全隊武肺死啦
澳職補幾？

買撚左甲府成功完千葉上盤 想死

我都以為係

澳假好難講

好撚勁 噴精強開角大

韓假比多球我

睇下我今晚推成點先
留意戶口

10倍 西部和

仲差2粒吖Ching
半0全3真係好少見

補幾多

上盤狂魔

以為12m 唔比角

水户2:2

中晒波冇啦

收少一雞

狗戶22

下盤日真係最撚on9
贏又贏一半, 輸就輸哂
贏埋都唔夠輸

千葉愛媛-1goal

承你貴言

11.5a gel

追喇 水戶

大波飛到波到

美c又輸

比payme link 有冇得優先

上次愛援 85+入兩粒開大波

水戶坐和望贏

咪gel

水戶cup佢啦

連續第10場差一角

連Ccccccccccc

反手返屋企訓啦

點解

閪部比人炸完唔識入？

西部可否追和

加幾分鐘

呢次得唔得先？

澳假和 派第三個lm 200

隊隊似援交咁 啲角球旗整整齊齊咪好囉

唔好派我啦 我貼左link 無貼code 唔岩規距 Sor

下場角買咩

水戶咁快22

冰實你

4

有冇人知jets個3個petratos係咪3兄弟？

又11
水源又對家紅唔入
成個晏就淨係輸波

是

啱就係咁簡單

閪隻14好撚廢

和到派你

補完未呀
4分鐘喇

好獨食

西部屌你老母

水戶cup啊

完未手震

閪部炸完乜撚都冇 屌你老母

德島做乜9999

極限冰角閪部聯

幾時11個兄弟落場

冰呀

西部已完

閪部和到我派1000啊dllm

金澤入多粒

12m唔識吹 越位你就識吹 屌你老母

11.5冰角點輸

山葉0-2

閪真係好撚好撚廢

無可能架啦

山葉2:0
大波位清

0:2 Goallll

2-0

絕殺角

12

11.5s有人派

12c

係咪大波派

屌又超時補爆11.5

要多個

巴打準備中

屌 仲差粒 咁撚快嘅

12 c